ОТЗЫВЫ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ

593782 (**Заказчик**): Я староста деревни Ясный Пень, в которой прожил всю свою жизнь. Много я повидал на своем веку, даже нашествие древнего лича смог пережить. Но после появления _LinkedInn_ все проблемы решаются быстро. Мне достаточно разместить _объявление_, что я могу сделать в пару кликов, и уже на следующей день у меня будет несколько _отзывов_ от героев! Я могу быстро отсортировать их по разным _критериям_: уровень героя, его класс и _рейтинг_, а также просмотреть его предыдущие выполненые _квесты_. На основе этих данных легко выбрать наиболее подходящего героя. Раньше проблемы могли существовать месяцами, ведь герои редко посещали нас, но теперь они решаются за пару дней. Благодаря _LinkedInn_ жители нашей деревни всегда спокойны и уверены в завтрашнем дне. 

086341 (**Гонец**): Работаю на _LinkedInn_ уже 7 лет, получил большой опыт разрешения конфликтных ситуаций. Сама работа довольно интересная, я смотрю новые _квесты_ и прикрепляю к ним _теги_, исходя из которых они сами формируются в доски по геолокации, сложности и направлению. Иногда попадаются необычные случаи и тогда мы их разбираем с другими **Гонцами**, может даже создаем новые _теги_.

079823 (**Герой**): Искал как бы заработать золота, друг посоветовал _LinkedInn_, сначала я сомневался, но когда зарегестрировался и прошел обучение, я понял что это работа моей мечты. Выполняешь задания, получаешь деньги. Радует удобная система поиска квестов по сложности. Всем советую!!!
